是靚晚 黑椒咸豬手 配 剝皮辣椒無花果蟲草花煲烏雞湯

皮好似好腍
唔c服

個湯辣唔辣？

無飯？

撈麵呢

狗都唔屌

飲落去個吓有一瞬間辣喉
之後就唔辣

好似好C伏咁

定延鹹豬手

拉

不了...狗也不吃

米癲拉

有

希望好飲

塊臉紅扑扑
有啲仁

想食豬手湯就不了

湯都好飲
好甘甜

皇帝級享受

頭先食左你介紹嗰間山嵐拉麵，我本身唔係好鐘意白湯拉麵，但呢間個白湯真係勁正

我都好想去台灣食
如果唔是武肺我前日就飛台灣

台灣TB

很想要吧

武肺又搞到禾無得野餐

你幾耐無食過菜

是